[求法律巴絲解答]阿媽幾次超市偷野俾人拉左

今次我阿媽係第4次俾人拉

早幾日上完庭個法官要拎感化報告再有判刑, 咁之後諗住再搵當值律師果日幫手辯護, 但係睇完我阿媽本存摺話過左入息審查(有部份錢係我過左身既阿爸淨落黎係我阿媽戶口入面), 要自己出去搵律師

想問下咁多位,如果我阿媽過幾日再去搵當值律師俾報稅單佢睇會唔會有機會過到入息審查(唔知睇存摺果時會唔會已經記錄左唔批)

如果到最後都係唔批, 判刑果日無律師幫手有冇問題, 我唔知可以去邊到搵律師

阿媽已經知錯, 因為話有機會入獄, 希望咁多位幫手解答下

不如自己求情，反正都已經認左罪

成日偷野 係咪有精神病

但如果無律師會唔會無咁穩陣
我怕阿媽答錯野

佢以為淨係罸錢或者緩刑唔會判入獄

衰1次就話姐，衰4次先話知錯

咪係
叫你呀媽入去羅湖坐下冷靜下啦

偷多幾次啦咁 唔使負責任架 偷貴啲啦

由佢坐 唔係只有第5次

俾人捉到就4次，捉唔到都唔知幾多次，俾佢入去坐啦

有冇律師都一樣㗎啦,人哋控方都可以chok你老母.

入去食皇家飯都算係偷政府錢

第四次
算鳩數啦
偷到有癮唔會改到
除非俾人打到隻手殘廢

唔俾個教訓佢學唔到野㗎
其實有案底或者坐過監對佢份工作有無影響？
如果無工作既真係要由得佢坐下
針唔拮到肉唔知痛
你就寄望佢出返黎可以學精 唔好再偷野
根本係個性格有問題 唔係因為只係罰錢所以先偷野 係佢覺得偷野無問題無後果 唔好倒轉黎講

有偷野癮，冇計架喎，呢啲要靠自己克服，接受下懲罰先啦

想知你啊媽頭3次判咩

Btw你啊媽肯定有病態啦

咁係時候俾佢坐下啦

你講得岩，佢就係覺得無後果先偷野
我依家係擔心判刑果日無律師在場阿媽唔知答啲乜出黎

呢d老母 自殺死算啦
社會垃圾

俾人捉到就四次，之前分分鍾加加埋埋偷100次都有

得罪講句，
就咁聽似有病／強迫症。
定屋企真係好唔掂？

罰款同緩刑
律師話今次要拎感化報告係有機會入獄或者做社會服務令，是但一樣

樓主老母唔記得自己唔係住美國左膠州

無經濟困難

衰4次。姐係冇捉到玩下手有40次。
應該係有病先會咁。你話佢無錢又唔係真係無錢。

樓主老母同樓主都有問題
衰3次屋企人係絕對有責任教返佢嘅偷嘢要坐監嘅後果
如果3次都仲係咁 佢係好應該承擔返佢嘅後果

四次大機會坐，當然要睇amount。

律師求情一般會由家庭背景講起，係咪家庭支柱，，年齡，有無過往紀錄，事件發生之後有冇悔意，有無求情信，有無貢獻社會，有冇認罪節省法庭時間等等。

感化官報告律師會因應結果有冇利而放大嚟講，相反不利都無計，因為法官係咪都會睇。

有律師會穩陣啲，起碼問起上述有減刑因素問題會識答。

如果就咁睇，似乎伯母有啲精神問題，當然要有報告佐證，千祈唔好亂噏，唔係會畀個官插。

判刑方面，控方已經唔可以講嘢，所以毋須擔心。

就咁聽落係簡單case，寧願平平地搵個NQ好過唔搵，但係最好事前見一次睇下律師談吐如何（見過有啲好老嘅bar真係一句"法官閣下，經濟因素" 然後坐低)

最衰咪判監
呢類人唔跌過唔知痛啦

第一次都冇得簽保守行為？

帶你啊媽睇精神科醫生好喎
唔係遲早都係567次

NQ即係咩？可以去邊度搵

根本係心癮黎，我老豆以前個老細好有錢，身家億億聲衣食無憂，但佢個仔就好鐘意周圍去偷野，佢老豆唯有請人24小時監控佢，有一次係屋企，佢偷偷地爬窗出去偷野俾人拉左。

去錯地方，美國加州真係唔使坐

唔好同個官咁講
喺邊區 好睇坐第一庭嗰個官係邊個

一般見你偷咁多次都會判監
你係官都唔想見人偷嘢無後果啦
當值律師唔批就自己畀錢請啦
呢啲錢唔好慳

你老豆個仔即係你或者你兄弟

重睇啦

出嚟行唔撚使還啊屌你老母

唔好玩啦ching, 我都想。

老豆個老細個仔

屌 自膠

屌得細力啲

睇精神科醫生
要上癮治療做借口

Newly qualified 即係新仔

大狀唔可以自己接case, 需要由事務律師轉聘.

但係其實案情簡單的話, 間律師樓應該會幫您揀個佢哋相熟

即係我搵間事務律師入去問就會幫手轉介?

咁今次俾佢罰錢緩刑咪又有第五次。

補充一下個流程, 等樓主清楚啲:

1. 求情要由大律師做

2. 但係大律師要由事務律師轉聘, 不能直接受聘於你

3. 樓主老母如果過唔到入息審查需要委託律師事務所，在由事務所轉聘一位大律師求情。

4. 如果案情不太複雜，而且是求情的話，可以諗下搵個平嘅。

正解，希望幫到您。

明白
想問下大慨幾錢

可能需要心理輔導